<resources>
    <string name="app_name">Bapoto VTC</string>
    <string name="title_activity_home_page">ScrollingActivity</string>
    <string name="large_text" />


    <!-- MAIN ACTIVITY -->
    <string name="error_not_connected">Vous devez vous connecter !</string>
    <string name="error_authentication_canceled">Authentification annulée&#8230;</string>
    <string name="error_no_internet">Aucune connexion internet !</string>
    <string name="error_unknown_error">Une erreur inconnue s\'est produite&#8230;</string>
    <string name="connection_succeed">Authentification réussie !</string>
    <string name="button_login_text_logged">Afficher le profil</string>
    <string name="button_login_text_not_logged">Connexion</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="send_succeed">Réservation envoyée avec succès !</string>


    <!-- PROFILE ACTIVITY -->
    <string name="logout_succeed">Déconnexion réussie !</string>


    <!-- LOGIN ACTIVITY -->
    <string name="toolbar_title_login_activity">Mon Profil</string>
    <string name="toolbar_title_reservation_activity">Réservation</string>
    <string name="toolbar_title_devis_activity">Devis</string>

    <string name="text_input_username">Nom d\'utilisateur</string>
    <string name="text_contact">Démarrer une Discussion</string>
    <string name="button_all_reservations">Mes réservations passées</string>
    <string name="button_delete_account">Supprimer mon compte</string>
    <string name="button_sign_out_account">Déconnexion</string>
    <string name="button_reservation">Réservation</string>

    <string name="info_no_email_found">Aucune adresse email</string>
    <string name="info_no_username_found">Aucun nom d\'utilisateur</string>
    <string name="popup_message_confirmation_delete_account">Es-tu sûr(e) de vouloir supprimer ton compte ?</string>
    <string name="popup_message_choice_yes">Oui !</string>
    <string name="popup_message_choice_no">Non</string>
    <string name="check_box_is_mentor">Etes-vous un mentor ?</string>
    <string name="votre_chauffeur_personnel">Votre chauffeur personnel</string>
    <string name="connexion">MON PROFIL</string>
    <string name="discutez_avec_nous">DISCUTEZ AVEC NOUS</string>

    <!-- CHAT ACTIVITY -->
    <string name="toolbar_title_mentor_chat_activity">Chats de discussions</string>
    <string name="text_input_title_mentor_chat_activity">Composer votre message</string>
    <string name="button_title_mentor_chat_activity">ENVOYER</string>
    <string name="text_view_chat_error">Ce fil de discussion ne contient pour le moment aucun message&#8230;</string>
    <string name="popup_title_permission_files_access">Cette application a besoin de permission pour fonctionner.</string>
    <string name="toast_title_no_image_chosen">Aucune image choisie&#8230;</string>

    <!-- NOTIFICATION SERVICE -->
    <string name="default_notification_channel_id" translatable="false">fcm_default_channel</string>
    <string name="notification_title">"Vous avez reçu une notification"</string>


    <!-- FONT ID -->
    <string name="Roboto_Bold">Roboto-Bold</string>
    <string name="Roboto_Medium">Roboto-Medium</string>
    <string name="Roboto_Light">Roboto-Light</string>
    <string name="Roboto_Thin">Roboto-Thin</string>
    <string name="Home_Title">BAPOTO VTC</string>
    <string name="ma_reservation">MA RÉSERVATION</string>
    <string name="envoi">ENVOI</string>
    <string name="nom_pr_nom">Nom / Prénom</string>
    <string name="destination">Destination</string>
    <string name="adresse_du_rdv">Adresse du RDV</string>
    <string name="_01_jan_2020">01 JAN 2020</string>
    <string name="heure_du_rdv">Heure du RDV</string>
    <string name="t_l_phone">Téléphone</string>
    <string name="infos_compl_mentaires">Infos complémentaires</string>
    <string name="mon_devis">Mon devis</string>
    <string name="mon_deviss">MON DEVIS</string>

    <string name="facebook_application_id">205701438038321</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb205701438038321</string>
    <string name="default_notification_channel_desc">this the canal</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>


    <!-- Used in NavigationDrawer -->
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="mes_reservations">Mes réservations</string>
    <string name="demande_d_informations">Demande d\'informations</string>
    <string name="imageprofile">ImageProfile</string>
    <string name="next">SUIVANT</string>
    <string name="content_de_vous_revoir">Bienvenue</string>
    <string name="enregistrez_vous_pour_continuer">Enregistrez vous pour continuer</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="Password">Mot de Passe</string>
    <string name="sign_in">Connexion</string>
    <string name="create_new_account">Créer un nouveau compte</string>
    <string name="add_image">Ajouter Photo</string>
    <string name="name">Nom/Prénom</string>
    <string name="conrfirm_password">Confirmer Mot de Passe</string>
    <string name="sign_up">Créer un compte</string>
    <string name="select_driver">Selectionner un chauffeur</string>
    <string name="select_user">Selectionner un passager</string>
    <string name="create_admin_account">Créer compte Admin</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="administrateur_bapoto">Administrateur BAPOTO</string>
    <string name="type_passWord">Entrez mot de passe pour continuer</string>
    <string name="on_line">En ligne</string>
    <string name="new_admin">nouvel admin</string>
    <string name="accepted_resa">Réservation acceptée</string>
    <string name="cgu"><![CDATA[CONDITIONS GÉNÉRALES D’UTILISATION DE BAPOTO VTC \n\n • Les présentes conditions générales ( « Conditions ») s’appliquent aux applications mobiles en France. • Les services de l’application vous permettent de solliciter des services auprès de BAPOTO VTC. Ces services sont fournis par BAPOTO VTC.  • Objet  L’application BAPOTO VTC ci–après ( « l’application») agit en qualité de plateforme technologique. BAPOTO VTC propose à ses utilisateurs ci–après les (« Clients ») un service de transport accessible via l’application mobile. Les présentes conditions générales ont pour objet de définir les modalités et conditions d’utilisation des services proposés sur l’application (ci–après : les « Services ») ainsi que de définir les droits et obligations des parties dans ce cadre.     • Exploitant de l’application et des Services, contact    L’application et les Services sont exploités par la société BAPOTO VTC, SASU au capital social de 1600,00 euros, immatriculée au RCS de Nanterre sous le n°828 849 224, dont le siège social est situé 173 Rue Beranger 92700 COLOMBES (ci–après : « BAPOTO VTC»).  BAPOTO VTC peut être contactée aux coordonnées suivantes :    Adresse postale : 173 Rue Beranger 92700 COLOMBES Téléphone : +33 6 83 47 76 79 Adresse électronique :  • Contact commercial : contact.bapoto@gmail.com   • Procédure d’inscription  • Pour accéder à l’application et aux Services, le Client peut s’inscrire directement sur l’application • Inscription sur l’application Le Client s’inscrit sur l’application en indiquant son nom, prénom numéro de téléphone, son adresse e-mail et une photographie. Une fois le Client inscrit, BAPOTO VTC peut le contacter par tout moyen utile, notamment par e-mail ou par téléphone, afin de déterminer avec lui ses besoins.  BAPOTO VTC envoie un devis au Client si besoin, auquel cas il peut à l’aide d’un chat communiquer avec le service technique.       • Une fois inscrit, le Client se voit attribuer un compte à son nom ci-après : le (« Compte »), lui donnant accès à un espace personnel ci-après : l’(« Espace Personnel ») qui lui permet de gérer son utilisation des Services sous une forme et selon les moyens techniques que BAPOTO VTC juge les plus appropriés pour rendre lesdits Services. Le Client peut accéder à tout moment à son Espace Personnel après s’être identifié à l’aide de son identifiant de connexion ainsi que de son mot de passe.    Le Client s’engage à utiliser personnellement les Services et l’application et à ne permettre à aucun tiers de les utiliser à sa place ou pour son compte, sauf à en supporter l’entière responsabilité.    Il est pareillement responsable du maintien de la confidentialité de son identifiant et de son mot de passe. Il doit immédiatement contacter BAPOTO VTC aux coordonnées mentionnées à l’article « Exploitant de l’application et des Services, contact » des présentes s’il remarque que son Compte a été utilisé à son insu. Il reconnaît à BAPOTO VTC le droit de prendre toutes mesures appropriées en pareil cas.    • Acceptation des conditions générales    • En cas d’inscription sur l’application   En cas d’inscription sur l’application, l’acceptation des présentes conditions générales est matérialisée par une case à cocher dans le formulaire d’inscription.     • Dispositions communes    L’acceptation des présentes conditions générales ne peut être que pleine et entière. Toute adhésion sous réserve est considérée comme nulle et non avenue. Le Client qui n’accepte pas d’être lié par les présentes conditions générales ne doit pas utiliser l’application, ni les Services.    • Renonciation  Chacune des Parties peut mettre un terme à la relation de service. Le Client peut résilier les présentes conditions et les services sur l’application.   La renonciation par le Client s’effectue exclusivement par l’un des moyens suivants :  • soit à travers son Espace Personnel,  • soit en envoyant un e-mail au contact   Les dispositions du présent article ne font pas obstacle à la résiliation pour manquement prévue à l’article « Sanction des manquements ».     • Conseil et accompagnement    BAPOTO VTC s’engage, sur demande expresse du Client, à fournir l’un ou l’autre des Services suivants, au libre choix du Client :    • Transport de voyageurs par taxis • Réservation de taxis à l’avance  • Location de voitures avec chauffeur privé    • Support technique    Pour toute question liée à l’utilisation de l’application et des Services, le Client peut contacter le support technique de BAPOTO VTC soit par email à l’adresse contact.bapoto@gmail.com , soit par téléphone au 06 83 47 76 79 , du lundi au vendredi, de 9h à 12h et de 14h à 18h, hors jours fériés.      • Conditions financières    • Prix    Le Client ne sera pas facturé pour l’utilisation de l’application. Sous réserve dudit accord préalable et exprès, nous nous réservons le droit d’introduire des frais de gestion. À défaut d’accord, vous ne pourrez plus accéder aux Services App(s)/Site(s) Web ou les utiliser. Dans le cadre de réservation de service en amont sur l’application, le montant de ce prix vous sera annoncé dans la page de paiement, avant que vous ne complétiez votre achat.    • Modalités de paiement   Sauf accord particulier entre les parties, le paiement du prix s’effectue à bord du véhicule. Le paiement se fait en espèce ou en carte bleu.       • Données du Client     Le Client peut accéder à ces données dans son Espace Personnel.   Le Client accepte expressément que BAPOTO VTC collecte, conserve, utilise et soit susceptible d’analyser ou/et traiter les Données Clients et informations obtenues dans le cadre de l’exécution du Contrat. :  -réalisation de l’objet du Contrat, et fourniture du Service ;  -amélioration et enrichissement du Service et/ou des offres et produits ;  -Développement de nouveaux services, offres ou fonctionnalités ;  -Diffusion des messages appropriés relatifs aux offres  -Respect des obligations contractuelles de BAPOTO VTC et légales.    • Obligations du Client    Sans préjudice des autres obligations prévues aux présentes, le Client s’engage à respecter les obligations qui suivent : 10.1  Le Client s’engage, dans son usage de l’application et des Services, à respecter les lois et règlements en vigueur et à ne pas porter atteinte aux droits de tiers ou à l’ordre public. Plus particulièrement, il appartient au Client de respecter les lois et règlements auxquels il est soumis en raison de son activité professionnelle, ainsi que la règlementation applicable aux pratiques commerciales, plus particulièrement les actions publicitaires et promotionnelles.   La responsabilité de BAPOTO VTC ne pourra en aucun cas être engagée à ces titres.  10.2 Le Client s’engage à ce que les Contenus Client soient licites, ne portent pas atteinte à l’ordre public, aux bonnes mœurs ou aux droits de tiers, n’enfreignent aucune disposition législative ou règlementaire et plus généralement, ne soient aucunement susceptibles de mettre en jeu la responsabilité civile ou pénale de BAPOTO VTC.    10.3 Le Client s’engage à fournir à BAPOTO VTC toutes les informations nécessaires à la bonne exécution des Services. Plus généralement le Client s’engage à coopérer activement avec BAPOTO VTC en vue de la bonne exécution des présentes et à l’informer de toute difficulté liée à cette exécution.    • Le Client doit prendre les mesures nécessaires pour sauvegarder par ses propres moyens toutes informations contenues dans son Espace Personnel, dont aucune copie ne lui sera fournie, de quelque façon que ce soit, par BAPOTO VTC .    • 5 Le Client est informé et accepte que la mise en œuvre des Services nécessite qu’il soit connecté à internet et que la qualité des Services dépend directement de cette connexion, dont il est seul responsable.    • Garantie du Client    Le Client garantit BAPOTO VTC contre toutes plaintes, réclamations, actions et/ou revendications quelconques que BAPOTO VTC pourrait subir du fait de la violation, par le Client de l’une quelconque de ses obligations ou garanties aux termes des présentes conditions générales.  Il s’engage à indemniser BAPOTO VTC de tout préjudice qu’elle subirait et à lui payer tous les frais, charges et/ou condamnations qu’elle pourrait avoir à supporter de ce fait.    • Comportements prohibés    • Il est strictement interdit d’utiliser les Services aux fins suivantes :     • l’exercice d’activités illégales, frauduleuses ou portant atteinte aux droits ou à la sécurité des tiers,  • l’atteinte à l’ordre public ou la violation des lois et règlements en vigueur,  • l’aide ou l’incitation, sous quelque forme et de quelque manière que ce soit, à un ou plusieurs des actes et activités décrits ci-dessus,    • Obligations et responsabilité de BAPOTO VTC   • BAPOTO VTC s’engage à fournir les Services avec diligence et selon les règles de l’art, étant précisé qu’il pèse sur elle une obligation de moyens, à l’exclusion de toute obligation de résultat, ce que le Client reconnaît et accepte expressément.  Au titre de cette obligation de moyens, BAPOTO VTC s’engage à mettre en œuvre tous les moyens disponibles pour exécuter ses obligations avec diligence et professionnalisme, sans pouvoir toutefois s’engager sur un résultat.       • BAPOTO VTC s’engage à garder strictement confidentielles les données, notamment les données à caractère personnel, dont elle serait destinataire dans le cadre des présentes et à prendre les mesures les plus appropriées, pour en assurer la confidentialité.  • BAPOTO VTC s’interdit d’utiliser tout ou partie des données fournies par le Client, notamment les informations sous quelque forme que ce soit pour un usage autre que l’exécution des présentes. Toutefois, et par exception à ce qui précède, le Client autorise expressément BAPOTO VTC, à utiliser ces données, préalablement anonymisées, à des fins exclusivement statistiques.    • Sous réserve de la conservation des données personnelles prévue à l’article « Données à caractère personnel », la responsabilité de BAPOTO VTC ne pourra en aucun cas être engagée du fait de la perte d’informations, ou de toutes autres données, dans l’Espace Personnel des Clients, ce que le Client reconnait et accepte.    Le Client ne pourra ainsi prétendre à aucun dédommagement à raison de la perte d’informations au sein de son Espace Personnel.  Le Client est pleinement responsable des données et informations qu’il renseigne sur son Espace Personnel et s’engage en conséquence faire son affaire de toute sauvegarde ou toute copie des informations contenues dans son Espace Personnel.    • BAPOTO VTC s’engage à procéder régulièrement à des contrôles afin de vérifier le fonctionnement et l’accessibilité de l’application. A ce titre, BAPOTO VTC se réserve la faculté d’interrompre momentanément l’accès à l’application pour des raisons de maintenance. De même, BAPOTO VTC ne saurait être tenue responsable des difficultés ou impossibilités momentanées d’accès à l’application qui auraient pour origine des circonstances qui lui sont extérieures, la force majeure, ou encore qui seraient dues à des perturbations des réseaux de télécommunication.    • Propriété intellectuelle   Les présentes conditions générales ne confèrent au Client aucun droit de propriété intellectuelle sur l’application, qui demeurent la propriété entière et exclusive de BAPOTO VTC. En conséquence, le Client s’interdit expressément de reproduire de façon permanente ou provisoire l’application ou les contenus de BAPOT VTC en tout ou en partie, par tous moyens et sous toutes formes ainsi que d’en imiter le concept ou d’effectuer tout acte d’exploitation non compris dans la licence qui lui est concédée.    • Données à caractère personnel    • Traitement des données personnelles relatives au Client     Dans le cadre des Services, BAPOTO VTC collecte des données personnelles relatives au Client et au personnel de ce dernier, qu’elle traite pour son propre compte, au titre de ses activités, en qualité de responsable de traitement.   BAPOTO VTC pratique une politique de protection des données personnelles dont les caractéristiques sont explicitées dans le document intitulé « Charte relative à la protection des données à caractère personnel », dont le Client est expressément invité à prendre connaissance.  BAPOTO VTC déclare notamment respecter toutes les obligations légales et réglementaires qui lui incombent en matière de protection des données à caractère personnel visant à garantir notamment la sécurité et la confidentialité des données collectées et traitées pour son propre compte en qualité de responsable de traitement. Elle s’engage notamment à effectuer toutes les déclarations obligatoires auprès de la Commission Nationale de l’Informatique et des Libertés.     Dans le cadre de la prestation de service, BAPOTO VTC s’engage à respecter la règlementation en vigueur applicable au traitement de données à caractère personnel et notamment la loi n°78-17 du 6 janvier 1978, ainsi que le Règlement européen sur la protection des données n°2016/679 du 27 avril 2016 (RGPD).      • Obligations de BAPOTO VTC vis-à-vis du Client  BAPOTO VTC s’engage à :    • traiter les Données conformément aux instructions du Client, étant précisé que les modalités d’utilisation des Services par le Client vaudront instruction adressée à BAPOTO VTC quant au traitement à mettre en œuvre. Si BAPOTO VTC considère qu’une instruction constitue une violation du RGPD relative à la protection des données, elle en informe immédiatement le Client. En outre, si BAPOTO VTC est tenue de procéder à un transfert de données vers un pays tiers ou à une organisation internationale, en vertu du droit de l’Union ou du droit français, elle doit en informer le Client avant le traitement, sauf si le droit concerné interdit une telle information pour des motifs d’intérêt public.    • garantir la confidentialité des Données traitées dans le cadre des présentes.    • prendre en compte, s’agissant de ses outils, produits, applications ou services, les principes de protection des données dès la conception et de protection des données par défaut.    • dans la mesure du possible, BAPOTO VTC doit aider le Client à s’acquitter de son obligation de donner suite aux demandes d’exercice des droits des personnes concernées : droit d’accès, de rectification, d’effacement et d’opposition, droit à la limitation du traitement, droit à la portabilité des données, droit de ne pas faire l’objet d’une décision individuelle automatisée (y compris le profilage). Dans ce cadre, lorsque les personnes concernées exercent auprès de BAPOTO VTC lesdites demandes, cette dernière doit adresser ces demandes dès réception au Client par courrier électronique  ;  • Les Parties conviennent que les Données ne pourront être transférées par BAPOTO VTC dans le cadre des présentes ou ultérieur, que vers des destinataires établis dans un pays membre de l’Union européenne ou un pays tiers assurant un niveau de protection adéquat et reconnu comme tel par la CNIL ou tout autre organisme autorisé. A cet effet, BAPOTO VTC informe le Client que les Données sont hébergées dans des serveurs localisés en France. • BAPOTO VTC notifie au Client toute violation de données à caractère personnel dans un délai maximum de 72 heures après en avoir pris connaissance et par email. Cette notification est accompagnée de toute documentation utile afin de permettre au Client, si nécessaire, de notifier cette violation à l’autorité de contrôle compétente.      • Au terme de la prestation de services relatifs au traitement des Données, BAPOTO VTC s’engage à détruire toutes les Données, dans un délai maximum de 90 jours.     • Obligations du Client vis-à-vis de BAPOTO VTC Le Client s’engage à :  • Fournir à BAPOTO VTC les Données nécessaires à la bonne exécution des Services visés aux présentes ;    • Respecter, pendant toute la durée du traitement, les obligations mises à sa charge par le RGPD ;  •  Modifications    BAPOTO VTC se réserve la faculté de modifier à tout moment les présentes conditions générales.  Le Client sera informé de ces modifications par tout moyen utile, au moins un mois et demi (1,5 mois) avant leur entrée en vigueur (ci-après : le « Délai de prévenance »).  Les conditions générales modifiées s’appliqueront à l’issue du Délai de prévenance à tous les Clients  Le Client qui n’accepte pas ces modifications doit supprimer son compte, selon les modalités prévues à l’article «Renonciation». A défaut, il sera réputé avoir accepté les conditions générales modifiées.    Tout Client qui a recours aux Services postérieurement à l’entrée en vigueur des conditions générales modifiées est réputé avoir accepté ces modifications.  • Langue    Dans l’hypothèse d’une traduction des présentes conditions générales dans une ou plusieurs langues, la langue d’interprétation sera la langue française en cas de contradiction ou de contestation sur la signification d’un terme ou d’une disposition.    • Loi applicable et juridiction    Les présentes conditions générales sont régies par la loi française.  En cas de contestation sur la validité, l’interprétation et/ou l’exécution des présentes conditions générales, les parties conviennent que les tribunaux de Rouen seront exclusivement compétents pour en juger, sauf règles de procédure impératives contraires.    • Entrée en vigueur  La présente version des conditions générales est entrée en vigueur le 1er février 2023.  ]]></string>
    <string name="terms">CGU</string>

</resources>